警方從來無公開過武力使用手則，唔好亂信網上謠言

最近，我係網上見到有啲傻仔話，警察有指引話１）開槍要打最大面積及２）可使用高一級武力，仲ＱＵＯＴＥ埋警察通例第２９章，我當堂嚇一跳，然後就得啖笑。

大家可以睇下面張圖，警方網頁係證明佢無公開過第２９章或武力使用手則。

如果大家默許警方係唔公開下用武力使用手則作辯解，變相佢官字兩把口，點講都得。

[url]

推